同我煲大「香港自治唔係一國兩制」件事佢啊！

咁撚大粒核彈都唔識用？

煲大佢啊

林奠條臭閪親口認咗啦

push
要全面文宣呀

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

推

驅除共黨
港人治港

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

咁嚴重都冇人講？

講咗陣啲post就沉咗

推呀

PISH

推撚死個仆街林鄭

推 死八婆

一國兩制 港人治港 高度自治

一國兩制，港人治港，高度自治

細個時成日聽

Chinazi

push

我聽live 吊晒鬼
連個政府都親口承認香港無左自治

港人治港 高度自治

「港人」治港比人話港獨 有違基本法

我屋企人聽到都O撚咗

基本法乃歷史文件，不具實質意義

Solomon Yue: 香港冇自治就支持取消美港關係法

SIR THIS WAY

我諗未必煲得大，始終高度自治同完全自治係唔同，佢好容易解釋

原來係假的

推吖

推爆佢

中共真係無賴政權黎，不斷叫人堅持一國兩制、基本法，但另一邊 自己就完全唔跟(口講跟、做出黎係完全唔跟)。

重溫
香港自治不是一國兩制

即係話俾你聽
一國兩制連新疆西藏都不如

新疆西藏都可以叫自治區
香港講自治就屈你港獨

Push

有冇片呀 push

Push
Push

推
我推推

Facebook 無人講

777直接話中英聯合聲明同基本法玩完

小學都有教啦 港人治港高度自治啊
屌林奠老母

最好佢親口承認 我哋就可以更大聲講

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：